會員大雞樂與佩雷斯主席合照流出

米25

佩仔好開心

一啲都唔肉酸

咁佢真係唔肉酸，佢老母肉酸姐

尊重啦我唔係熱狗

樓主認錯人

但你係狗

橫撚到想摸佢胸gay

秒左

佩清係熱狗，第二名單

已fc

大雞樂係隻狗？

黃智華(黃大仙民政專員、港島選舉主任)生得咁似熱狗黃兆鍵嘅。。。。。。

唔係啦

你係黃兆健

（熱狗🌭️）